Title: Eleusine coracana (L.) Gaertn. ssp. africana (Kennedy & O'Byrne) Hilu & de Wet
Description: Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?developer
Date: 23/2/2021
Keywords: post
Category: Tampflex
Author: Pixonyx
Tags: portfolio
Published: true
Background: #8fb13b
Color: #e660eb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Duo Reges: constructio interrete. Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Sedulo, inquam, faciam. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Sed nimis multa. Sedulo, inquam, faciam. Conferam avum tuum Drusum cum C. Sed quod proximum fuit non vidit. Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? 


	In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret.
	Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris?
	Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus;
	Si enim sapiens aliquis miser esse possit, ne ego istam gloriosam memorabilemque virtutem non magno aestimandam putem.




	Iam doloris medicamenta illa Epicurea tamquam de narthecio proment: Si gravis, brevis;
	Sed quod proximum fuit non vidit.
	Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus.
	Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur.
	Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum.
	Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate.



Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. In schola desinis. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur; At certe gravius. 


Idque si ita dicit, non esse reprehendendos luxuriosos, si
sapientes sint, dicit absurde, similiter et si dicat non
reprehendendos parricidas, si nec cupidi sint nec deos
metuant nec mortem nec dolorem.

Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet
expletum esse omnibus suis partibus;



Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? Est enim tanti philosophi tamque nobilis audacter sua decreta defendere. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Summus dolor plures dies manere non potest? Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Commoda autem et incommoda in eo genere sunt, quae praeposita et reiecta diximus; Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Atqui, inquam, Cato, si istud optinueris, traducas me ad te totum licebit. Totum autem id externum est, et quod externum, id in casu est. Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. Itaque his sapiens semper vacabit. 


	Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur.
	Quem si tenueris, non modo meum Ciceronem, sed etiam me ipsum abducas licebit.



Tenent mordicus. An potest cupiditas finiri? Tamen aberramus a proposito, et, ne longius, prorsus, inquam, Piso, si ista mala sunt, placet. Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Hoc tu nunc in illo probas. Experiamur igitur, inquit, etsi habet haec Stoicorum ratio difficilius quiddam et obscurius. Hic ambiguo ludimur. 

Sit enim idem caecus, debilis. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium. Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem. Si stante, hoc natura videlicet vult, salvam esse se, quod concedimus; Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus? 

Eiuro, inquit adridens, iniquum, hac quidem de re; Minime vero, inquit ille, consentit. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Hunc vos beatum; Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. 


	Si quae forte-possumus.
	Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis.
	Efficiens dici potest.
	Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;
	Idemne, quod iucunde?
	Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare.
	Paria sunt igitur.
	Que Manilium, ab iisque M.
	In schola desinis.
	Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio.
	Facete M.
	Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt.



Primum quid tu dicis breve? Numquam facies. Urgent tamen et nihil remittunt. Consequatur summas voluptates non modo parvo, sed per me nihilo, si potest; Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Tu autem inter haec tantam multitudinem hominum interiectam non vides nec laetantium nec dolentium? Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Recte, inquit, intellegis. Hic ambiguo ludimur. Nec lapathi suavitatem acupenseri Galloni Laelius anteponebat, sed suavitatem ipsam neglegebat; 

Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Et quod est munus, quod opus sapientiae? Tollenda est atque extrahenda radicitus. Ita redarguitur ipse a sese, convincunturque scripta eius probitate ipsius ac moribus. 

Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur; Non potes, nisi retexueris illa. Ut in voluptate sit, qui epuletur, in dolore, qui torqueatur. Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Ut necesse sit omnium rerum, quae natura vigeant, similem esse finem, non eundem. Polycratem Samium felicem appellabant. 


	Cyrenaici quidem non recusant;
	Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit?
	Immo videri fortasse.
	Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio.




	Quis enim tam inimicus paene nomini Romano est, qui Ennii Medeam aut Antiopam Pacuvii spernat aut reiciat, quod se isdem Euripidis fabulis delectari dicat, Latinas litteras oderit?




	Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas?
	Nemo nostrum istius generis asotos iucunde putat vivere.
	Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam;
	Sed audiamus ipsum: Compensabatur, inquit, tamen cum his omnibus animi laetitia, quam capiebam memoria rationum inventorumque nostrorum.
	Sed quoniam et advesperascit et mihi ad villam revertendum est, nunc quidem hactenus;
	Ita fit ut, quanta differentia est in principiis naturalibus, tanta sit in finibus bonorum malorumque dissimilitudo.




Hoc autem tempore, etsi multa in omni parte Athenarum sunt
in ipsis locis indicia summorum virorum, tamen ego illa
moveor exhedra.

Certe nihil nisi quod possit ipsum propter se iure laudari.



Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere? Sed nunc, quod agimus; Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Sed tu istuc dixti bene Latine, parum plane. Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno? 


	Itaque prima illa commendatio, quae a natura nostri facta est nobis, incerta et obscura est, primusque appetitus ille animi tantum agit, ut salvi atque integri esse possimus.




